十年

十年感情 早而視對方為核心
雖然做錯了事 但你仍然愛她
自己努力決心改過 可惜對方已經充耳不聞

冇哂動力 想轉換環境都轉換唔到
每日係屋企對住佢既一點一滴
拍拖相 結婚相 枕頭 牙刷...
好辛苦 好辛苦但仍迫自己正常
迫自己上進努力
但每日都以淚洗面
無時無刻都掛住佢
但已經乜都做唔到了

果陣無力感有冇人明白..？

點解影埋結婚相先分手？
你偷食？

係已經結左婚幾年
我唔再講了 唔係偷食
係我冇好好珍惜佢

因爲除了吃便是玩貓

每一秒都係刺痛

玩貓冇錯，可惜你玩貓女。超錯

只想用我一生好好補償你

入哂血 入哂靈魂

一下完全抽乾

佢話要分開 要空間冷靜下

點解要分開

我好想自殺

見你上次話要搵婚導

唔知只係見完一次
當時佢同我講係想永遠分開
輔導叫我做好自己先
我自己公司倒閉 生命中最重要既人離我而去

我可以點做好 好攰

我內疚一世
我面對唔到自己 所有人

我終於明白點解咁多人自殺

因為好多野真係拆唔掂

咁你地仲係味一齊住？
打住工先啦，賺d生活費先
可能佢唔係你人生裡面最適合既人，好多人第二春都好好
呢段時間慢慢黎，諗下將來點行

已經分居左
錢果方面我唔缺少..
佢係我最愛 由初初讀書 到做野 到結婚
只係我唔識珍惜 浪費左佢
好內疚

十年唔係話斷就斷..過去咁多回憶

佢離開就離開左，反而諗你黎緊做好自己，令到自己有喚然一身既感覺，可能未來佢會返黎呢，唔好再重複錯下去

望就咁望
所以呢家都係自我催眠
佢仲有機會番黎

下星期六要見輔導

因為你成日掛住生意忽略左佢？

算係 果陣好困身 都冇機會去旅行
所有野我覺得理所當然
覺得佢係我老婆 佢對我好都係應該
我太自我中心 我太唔成熟
加上我性果方面變態
迫走左佢

我覺得你唔識分家庭事業兩得意，同我爸一樣，一味做生意做到咁多年成日話忙，結果我媽死心了，雖然無離婚，但我同我媽一直搬左出黎住，我爸都宜家都覺得做生意大晒，so bad，好彩你地無仔女

九年幾分手既我完全明白
每一秒都好掛住 每晚都訓唔到 好絕望